覺唔覺武磊（武球王）先係亞洲最強球員

係亞洲第一聯賽入面做神射手

相關報道